冷氣軍師同現場有時間仲上到網既入黎睇睇

我地用既一個好重要既論點黎屌差佬擾亂我地既「和平理性」示威
就係只要差佬唔在場 就唔會有暴力發生
咁我真係好想你地冷靜清析諗下
點解佢地岩岩走個陣 要阻住佢走
咩玩法? 要留係到逼佢地製造暴力場面?
可唔可以用下個腦分析下
你衝動都要記住用個腦分析現場情勢呀
唔係全部人怒屌你就一定要跟住怒屌架

推

岩

差佬真係唔駛再入黎清你場
你班友自己上晒國際新聞....唉